黃營勝利充分顯示了香港民眾對中國共產黨的支持和肯定！

黃色 = 維尼色 = 支持中國共產黨
藍色 = 美國國旗色 = 反中亂港

黃營勝利充分顯示了香港民眾對中國共產黨的支持和肯定，以及對一國兩制的擁護！

香港是中國的香港，任何企圖反中亂港分子都是搬起石頭砸自己的腳，後果自負！

🇨🇳🇨🇳🇨🇳